CSL 8月完約，想轉台要不限速無限plan

8月完約
想轉台要真無限，唔限速plan

順便搵埋用緊pccw寬頻
但新申請now tv睇波 (英超+fox sports+bein sports)plan

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer , feel free to contact me

club sim

3HK全網獨家驚爆轉台優惠
☀ 4G 21Mbps真無限任用
🚀4.5G 300Mbps真無限任用
💰超低價
另有更多計劃及優惠月費回贈
請Click入黎咨詢👇
Whatsapp:
TG:

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg: